{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047594",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2610408?place[place_type]=GID&place[gid]=2610408&place[latitude]=35.2168655413&place[longitude]=127.6406990342&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동 오즈펜션"
    },
    "text": "ヒーリングステイ、河東オズペンションは客室内に無料Wi-Fiと屋外バーベキュー場を提供しています。 追加費用は1人当たり20,000ウォンで、現場で決済します。 最大収容人数を厳格に守らなければならず、予約された人数以外は入室できません。 屋外個別バーベキューが利用でき、提供される品目は炭とグリルです。 利用料金は2~3名基準で20,000ウォン、4~6名基準で30,000ウォンであり、炭は追加決済で購入できます。 バーベキューの利用時間は18:00~21:00で、天候や季節によって利用が制限されます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックアウトの際は点検をお願いします。11時から15時までは清掃時間ですので、時間を守ってください。 追加予約時、1人当たり20,000ウォンの追加費用があり、最大収容人数を厳格に守らなければなりません。 予約前にキャンセル料を確認してください。 客室予約状況はリアルタイム予約とは一致しないことがあり、二重予約が発生することがあります。 客室や施設をきれいに使用し、娯楽や飲酒はご遠慮ください。 最大定員を超える入室は禁止され、客室内での調理は禁止します。 ゴミは分別して、台所器具は洗浄してください。 施設物に対する責任は宿泊客にありますし、貴重品の紛失や毀損時には宿泊施設運営者にお知らせください。 客室内では禁煙が行われ、付加サービスや付帯施設は変動する場合があります。 ペットは入室禁止であり、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。 退室時には客室を整理して点検を受け、客室の鍵は返却してください。 予約状況によって予約制限がある場合がありますので、予約確定可否を確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒーリングステイ、河東オズペンションはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ヒーリングステイ、河東オズペンションには無料Wi-Fiと屋外バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2~3名基準で20,000ウォン、4~6名基準で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は18:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加で予約する場合、追加費用はいくらですか？",
            "answer": "追加で予約する場合、1人当たり20,000ウォンの追加費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイム予約と一致しますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約とは一致しないことがあり、二重予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理や娯楽はできますか？",
            "answer": "最大定員を超える入室は禁止され、客室内での調理は禁止されています。娯楽もご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室禁止であり、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には客室を整理し、点検を受けてください。また、客室の鍵を返却してください。"
        },
        {
            "question": "予約制限はありますか？",
            "answer": "予約制限は予約状況によって異なることがありますので、予約確定可否を確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 436
    }
}